懷念會員「慘過番印尼」

無得再入我啲post到發癲了

比你害死咗

點解

懷念師

頭香師

印仔追擊人

被ban師

\|/

好串

挽留

你啲post淨係睇你發癲咪夠囉

是

咁都Bam? 下個會唔會到我？

印佬順便懷念埋瘦底大波妹

人走茶涼了
留不住了

佢未死喎，今朝先出post

鞭屍師

印家軍

印狗果然係連登DEEP STATE

慘過番印地安納

有些人活著卻跟死了沒分別

會到印伯

我睇牙閪deep fake

定延RIP

無留意佢可能無上熱門就睇佢唔到

你當印家軍死架

印佬成功令一個pr露底厲害師

「following同followers都係自己啲舊同學同fd
(below 50)
廣告都冇幾隻
全黑icon 仲用緊
加上自己本身又唔慣用emoji
夠到個page好嚴肅咁
一句講晒個ig好dry

點樣可以將佢整得正常少少同冇咁毒
開post同story應該要點
跪求ig高手幫助」

你鬥唔過了

是成日欺負蘭

On9師

印狗巧輪惡

印伯成日蝦我會俾連仔ban

好唔公平
有咩理由扑佢而扑印仔

印 = 拜登
我 = 黑人女副總統

抵

印仔正義

印狗好大勢力

牙印屌人竟然唔用喊豬

我是連登deep fake

印仔ho ball

印家軍師

慘過師

究竟係印度定印尼

慘過返北韓
慘過返東歐
慘過返南極

唔使咁樣折磨自己喎

仲有某5個紅色字會員未ban

慘過番印度

印仔係連仔朋友？ 咁好幫你 bam埋d仇家

一定唔係好野

笑L死

捉PR師

印仔 Don't kill 印仔

TB師

呢隻死獌狗ban得遲

曼德拉蝴蝶效應

唔好扑我
我係你粉絲

都話咗唔好同印家軍鬥

bam人師

印仔串過馬撚

笑死了

印仔同共產黨冇分別

專業hater師
原來block咗十世

扑會然師

TBC

佢會翻嚟 我估會改慘過翻印度洋

印仔咁大權可以bam人
大權師

做咩殺害自己分身ac

淨係負皮印狗post應該冇事

行屍走肉師

你無得同我隻喊豬鬥架鬥架鬥架

你search左主題喎

吾巧殺禾

唔係呢個黎
被bam果個是動物台傻佬黎

一擊必殺

死了

係印度唔係印尼

幾時有 慘過返香港

藍師

好似見過
仲有返中國、返武漢、返支那都好似見過

咁究竟返邊度慘啲？印度定印尼？

追殺師

粉師

邪不能勝正

你點得罪佢架

唔知
有日無啦啦衝入黎瘋狂紅色洗版話我係黑警共產黨pr狗
之後keep住隔幾日就入黎洗版
早幾日都仲有入黎發吓癲
今日就消失咗了

可能只係單純嘅一見如故啫 就好似52歲破左產果位中坑同我嘅關係一樣

印仔發火

知唔知原code係乜

預計係5毛,有巴打/ADMIN搜集到證據之後就BAM左

冇人敢得罪印仔了

抵死啦，我勁憎佢

反追擊

印仔暗爽
暗爽師

印家軍屌打共產黨

訓咗無睇 佢咩事

印仔好波

連登一言堂
印仔獨裁師

原來屈藍店先逼到你post個地扯出嚟

印家軍assemble

印仔做咩事你越來越多post

想follow你艾豬